vChewing macOS: 3-Clause BSD License 伯克利软件三款型授权合约

© 2011-2022 OpenVanilla Project & © 2021-2022 vChewing Project.
小麦注音引擎研发：Mengjuei Hsieh, Lukhnos Liu, Zonble Yang, 等。
威注音 macOS 程式研发协力：Hiraku Wang。
威注音词库维护：孙志贵 (Shiki Suen)。

该授权条款，在使用者符合以下诸条件之情形下，授予使用者使用及再散播本软件套件装原始码及二进位可执行形式之权利，无论此包装是否经改作皆然：

１）对于本软件原始码之再散播，必须保留上述之著作权宣告、此诸条件表列，以及下述之免责声明。
２）对于本套件二进位可执行形式之再散播，必须连带以档案以及／或者其他附于散播包装中之媒介方式，重制上述之著作权宣告、此诸条件表列，以及下述之免责声明。
３）未获事前取得书面授权，不得使用威注音或本软件贡献者之名称，来为本软件之衍生物做任何表示支援、认可或推广、促销之行为。

免责声明：本软件由威注音及本软件之贡献者以现状（「as is」）提供，本软件套件装不负任何明示或默示之担保责任，包括但不限于就适售性以及特定目之之适用性为默示性担保。威注音及本软件之贡献者，无论任何条件、无论成因或任何责任主义、无论此责任为因合约关系、无过失责任主义或因非违约之侵权（包括过失或其他原因等）而起，对于任何因使用本软件套件装所产生之任何直接性、间接性、偶发性、特殊性、惩罚性或任何结果之损害（包括但不限于替代商品或劳务之购用、使用损失、资料损失、利益损失、业务中断等等），不负任何责任，即在该种使用已获事前告知可能会造成此类损害之情形下亦然。
